3690 美團點評-W 沽/熊發財區

依隻垃圾點值咁貴，熊佢到50左右就差唔多

有貨唔好燈

大家一齊賺
依隻野比盡60，依家買熊真係大戶送錢

自從轉玩美團相關產品，唔洗睇住夜期心掛掛，升跌第二日完全唔關事，覺都訓得好咗

一到100就sc100 冇得輸

又到出手時候了

Bin c

104$沽左

買熊既number 係咩

58168夠平，不過近左小小

打左靶，而家58537最抵

更正，係58357

輸到仆街

打靶前都係走先

回先走？

58357 坐唔住 差幾點打靶

定入11767？
利申 唔識玩認沽證 淨係想買佢跌

佢行使價80喎，太價外

咁樣會有咩問題？
我見佢又平又唔會打靶...

短期睇淡12388啦，你睇佢會暴跌？你個隻遠左小小

如果就夠期價外太多升唔起

希望有輪專家可以講多d, 我都唔太熟輪

你買109.9 熊？

我輸錢走左了，而家觀望緊，睇下佢會唔會企穩105

豬左6k

66348 應該穩陣

升到火箭咁

由$70 玩到$100
一直食牛
開熊唔係唔得
要快閃 風險高咁多

咁既垃圾公司都成6000億市值唔到你唔服

熊爆佢？

好似企唔穩105

有貨 多謝樓主幫我燈一燈

美團啲沽條款不嬲都差到仆街 正股drop to zero都係賠粒黃豆

$45 all in 正股

你就爽，依家仲咁多水位

聽日跌啦掛，熊仔點都要賺下

輪黎講，唔到行使價基本上係唔值錢，所以會好平。
賭輪嘅精粹係搵隻就到價就到期，到期前入價內嗰下就會爆升，到期都唔到價就可以做牆紙。

但咁玩即係又係比莊睇住食

想當年我就係抱住呢個心態輸咗10幾萬

咁都講明係賭輪嘅做法
唔大貪，又怕打靶唔敢買牛熊。
正路買安全輪就係買啲價內少少嘅輪，但成本高咗同埋個槓杆都細咗。
個人習慣都係搵啲一個月以上，三個月內到期。
現價差10%左右到價就最好賭，一爆入價內，個profit都好可觀。 人人玩法唔同啦

你老味今日都105啦

今日跌

點跌都唔沽
最少300

繼續升 冇頂

聽日跌

我朋友唔有錢 做左差唔多6至7年野
40幾蚊果時開始買美團
升到50幾蚊果時係咁叫埋我一齊買 話睇好呢隻野
仲諗住all in all 落隻中資
我仲係咁勸佢唔好傻 又叫佢睇多D連登分析
佢唔聽我講 最後成副身家all in落去 好似成50幾萬
我見美團個勢真係好猛 我終於忍唔住$6X買左2手
因為我始終相信連登仔講 中資無好野
總結: 我賺左8千幾蚊
朋友: 自己諗

唔洗做空了，打死灑你地先回

唔會死

日日升 係咁升

鳩蛇你仲沽緊 ?

連登指標
阿里巴巴->垃圾->爆升
外賣者->垃圾->升到停唔撚到

尋日105走左啦
輸十幾格

伊隻升到冇 brake, 暫時睇唔到盡頭

53蚊揸到依家，快100%了

夾到好撚痛呀

收到風聽日跌。。。

樓主有貨引你班傻鳩去沽咋，唔係點挾

大摩一路沽貨一路叫人入貨 會唔會係啲咩啟示

真見頂。。。？

希望係啦 夾到好痛啊

好現象，今日無高開

輸少當贏

我隻野升得幾格唔識玩輪早知入熊啦

好似越跌越有

但你唔會輸得柑

molamola

係時候跌返去100樓下了

最多跌到102

第一站90

今日穿100，大家上！

傻散廢淡軍團

今日到我地發財

走晒未

點解要走？

今日恒指跌咁多下星期一會彈
升市就有人想買
加上有人星期五食糊放貨
星期一先買返
除非下星期hsi再下瀉

利申：9up

u返高
睇位又可以沽

逢高加沽

熊得未？

正股留名等發財

又破頂

越沽越升

跌緊了

今日又可以出手了

鳩股

好友認輸未
好快跌穿100

發達了

一周內上到110

90就有

走晒，賺小小
買好小貨

你牛定熊？聽日落90喎

沽輪

喔，大家齊齊賺大陸佬錢

隻野開始無料到，殺佢落100樓下

就穿100，下午必穿

穿你呀媽臭閪咩

今日唔穿聽日穿

聽日唔穿後日穿

升返去106 再put過

睇個勢聽日應該會小升

呢隻野咁強勢都叫人沽 你地係咪輸撚慒左

升升升升升
比位我買貨

加左其他淡倉
輸到仆街含家產

依隻野開始冇力上

上緊都叫冇力上

格離巴巴上多好多，依隻跑輸幾日了
朝早隻隻升，佢試過紅燈

Put左隻仲強勢既
今個禮拜賺個d 無晒lu

唔係2382個類神股啊

今朝想134追，邊追得切

佢平時一日上落好大，下午有機會回

跌呀 屌佢

唔好再升啦

又升過 無啦無啦

2382好受中美消息影響

快d出負面消失
快d制裁蘋果
快d加佢關稅

玩完

發財機會來了

巴打你還好嗎

破產啦

個市升佢升
個市跌佢照升

但佢弱左好多了，一直係100邊升唔起，又唔落

一毫子行半日，垃圾股，熊得

聽日等升小小再熊

依隻垃圾股終於連大陸佬都唔買，聽日熊爆佢

升唔起 = 熊得

good luck
利申:入左

今日跌穿100

穿10ma無入熊
食到20ma都好

頂住啊唔好跌

頂唔住了，買熊發財啦

今日穿唔穿到100？

但20ma 99.9應該有支持

破左真係沖去補gap

點都托到100蚊過年
利申: 大陸老表係美團高層

靜靜地贏唔好？係要衝出嚟燈

收皮啦你

信佢一成都死，聽日繼續熊

夾翻晒上去

垃圾，隻隻升係佢跌
繼續熊！

聽日開始發達！第一站90

等95蚊入

你入咩先~好多同我講熊到起馬80喎

入牛睇佢守唔守50ma反彈
穿左再熊落90

落去

係到扮野，落就落啦

發左未

樓豬還好嗎

跌個時唔出聲，升小小就好威咁，聽你地聽日仲笑唔笑得出

燈夠未

尼隻早排草左咁多貨，起碼爆到上120蚊

今日跌到你懷疑人生

？

好友去左邊？上緊ifc未？

今日殺佢落100

支持

一齊發財，上面班人仲話120，笑死人

殺唔到點先

聽日囉

62736 依隻無敵熊仔好似幾好
佢依家咁弱上唔到
熊軍係時候進擊了

班傻仔好友，無哂聲出
依隻野已經玩完，係時候落去了

落返100食糊啦
103以上熊贏硬

熊軍，上！！！

你每次叫都會升
你係咪內鬼來

跌緊喎

咁你有冇買?

買110穩陣d

升緊喎

升得小小，今朝跌咁多，逢高加沽，實落返100

穿唔穿咖？

唔洗咁貪，100食住先

又跌

收市前買熊，開市放基本上賺硬錢

逢103可入熊

準備熊佢老味 長揸熊

依隻垃圾真係熊軍提款機

爽！

我宣佈3690正式玩完，下星期90蚊見！

有冇同路人
星期一又賺錢

聽日發財囉

今日穿100

【商場命案】美團外賣員因貨品問題口角 捅死名創優品店員

3690 ready to drop

80蚊見

你地依班人像太多了。直上到103蚊！

103都叫直上，笑咗

最近隻熊仔係105.01，隻野咁廢唔見得上到去殺喎

穿硬100

成日死唔斷氣

就破100

爆拉

跌跌跌！

今波殺佢落100

跌就跌啦，等緊發財

今日必到100

跟左

呢隻我46蚊入左正股

跌啦

發達未

好快落返去，之前上105都好快回

個post開左成個月
入put果d仲有冇得淨?

呢隻嘢入埋恒指都似

最後咪又係跌

垃圾始終係垃圾，返去應有位置啦

今日開始發財！

跌到咁
就黎100

死都唔肯落，大師點部署？

點呀
美團熊神

新一年都會跌

尾市應該會回落

想問樓豬發左財未

而家未，將來會

熊佢老味
外賣仔邊值咁多 等睇泡沫爆煲
M記都沒咁貴

105.01熊點算

外賣仔目標價120

發夢

又跌返

依家最近隻熊仔係65246 回收價107
都幾安全

推

你都熊左？

呢隻撚屌跌市會升，107好危wor ching

打咗仲好，自動止蝕

呢隻撚屌d人當避險股咁炒，小米同佢走相反

你睇清楚, 依隻垃圾係會跟大市一齊趺, 係幅度問題

呢啲係咪叫圓頂？

今日開始發財

RIP....

65246頂住呀。。。

打咗靶

打

樓主

樓主目的已達成

估唔到咁就打左

依家最近個隻熊係62812 回收價108.8
應該打唔到上黎，夠安全

就死啦，撚屌
轉買牛，call啦

你都熊咗？無咁易死

下半場應該1分鐘死

今日大勢都跌 呢隻反向操作

呢隻係100-103玩左咁耐 向上起碼爆多一日啦
大家d熊睇路啦

樓主柒到核爆 不如你買美團牛啦

死咗

就到110

啪

邊值110，應該安全

拍

有d想put

呢隻基金一早買晒貨等升 樓主咪再柒啦

快啲比多幾個位嚟

好準

熊得 好明顯維尼禽晚出完口術
今日即刻托市振中共股民心

9成會即刻沒力 再比trump Twitter 炮打番落去

樓豬唔好針住 我地就贏

你就唔值110
買牛啦笨

堅持

110打咗

113應該鐵頂

62722 回收價110.8實安全

樓主一生幸福！！繼續俾價thanks

58405 回收價111.68一定安全

再見 直上120 而家你買牛追

好人一生平安

死硬

中共14億人口
每個5毛
美團只值7億！

換算股價只值$0.12
買熊潛在回報高達每股$109.88！

Long put佢老味！

咁多連登仔睇淡，應該會升

冇力回落了

燈夠啦

碌落山

Drop to 0.12

遲早過千

又打 燈左

冇力了，58405 回收價111.68一定安全

我一生人put過2次美團

2次都 52蚊開put 夾到上63
輸左成5，6皮
最後佢跌到40幾蚊倒賺3皮

印象深刻其中一隻put 0.5跌到0.1x 之後 0.8走
最高去到個幾

雖然2次都賺錢 但好撚慘痛
之後我決定永不玩美團 好淡都係

今次掂，殺佢落返105先

樓豬係咪一路燈緊

令我諗起你隻0700

個時一直牛本身贏勁多喎，係最後輸返哂
而家依隻垃圾差好遠

其實你唔知佢係做一d好撚屈機既生意 應該股災都唔會跌超過20%

大主觀了 咁你會好易輸錢

上年財報帳面仲蝕百鳩幾億
一出就跌10蚊

但今最近次開始有盈利wor

佢生意點屈機？
係中共同印度做外賣仔 可以令全球插旗既M記市值都唔夠佢黎

人地賺酒店業務....

我係樓主今日就溝put
敢輸唔敢贏咩

美容 酒店 外賣 堂食 搭車 借錢 機票 火車票 景點 單車 仲陸續有嚟 暫時有邊間公司做到好似佢咁

差一個價位BANGGG

61692 回收價112，終極安全

啪！

打埋

62662 回收價113.01 究極安全

你post持倉表黎睇下 我唔信你咁硬頸

我已經換咗十隻
點部署

G持 身體力行

我計過
要沽返去50蚊先回到本
有冇可能

世事無絕對

啱
升去200可能性大啲

點會無，去到129.9都仲有，大把貨

碌落山了，發達開始！

上呀屌你老母

熊軍不死！
Un針

熊軍上！

今日高追買左牛110蚊
留個名先

樓主我屌你老母
回水

你真黑仔 你長沽恆指仲好啦

drop to zero incoming

去100先

黎料！！！

發財！

沽佢老母!

正一垃圾 沽佢老味！

第一站100

你追番數未

仲可以跌到100.2

加油

上面d好友潛曬水

隊落去啊屌你個hi

扮企穩 等傻散衝入去再向下夾

大家發財！

熊熊我知錯
輸到我訓左係到

依隻垃圾股黎

比個機會你今日係到鳩潛
星期五你可以出番黎，因為爆升完回落

傻仔，今日我要繼續發財！

轉燈啦，垃圾！

一日一沽 g持

今日升係為了明天跌

隻隻升，得佢跌，今日肯定發財

跌撚咩，110

應該都係108上上落落 慢慢磨

直插緊

108 入唔到！

110了

日日沽日日賺, 樓主發大財

下午爆升，各位小心

3690 美團點評 爆漿區

入熊發大財！

下星期開始發財！

諗起星期一發財就爽!

下星期爆升，睇路呀。

你望下3690週線

落返去比我走得唔得

笑死
星期一睇我地發財!

吖，你真係唔識嫁喎

識你老鼠咩爆升

好擔心樓主

下星期爆升

昨日落左一下啦

睇下星期一你仲笑唔笑得出

落一下畀人入貨 等睇今年150

聽日破110啦

殺呀！！！

你頂唔頂得順 隨時又新高

樓主呢

樓主其實係好友黎

樓主擺明反手緊啦

傻仔，我上隻熊113.01都未死

以為破頂我就會驚？

咁賭法點都有次估中
但估中之前唔知輸到破產未

加沽？

打咗

66348 回收價113.8 一定無事！

多謝樓豬
多謝你同我做對手

打埋靶 仲有冇推介

RIP

股海明燈 ORZ

樓市應該是老母麵分身

67858 回收價114.8 想死都難

樓主不如講到咩價先投降？

投你老母降
有終極不死熊58554 回收價130.8
點可能輸？

咁我129放啦

你放棄啦

樓主擺明係口水put 但其實係外賣仔大好友. 識玩

我都覺得係

講定115-120嘅熊啦樓主

樓豬貼倉！話比佢地知淡友不死

輸錢係唔會令我怕㗎

傻仔
四天王第一隻熊
67858 回收價114.8
都殺唔到啦

一路走來，始終如一

勿忘熊心

個升勢甘強 仲買熊係咩心態

急回了，發財機會

多謝你地

一如所料，聽日開始發財！

到80蚊未

咪再升, 春袋就爆

回升個回？

114

62268 回收價115.8無得輸

不遠了

到左

61673 回收價116.88 無可能死

10點都挨唔到

屌
多謝樓豬
不如我比返啲手續費你啦
幫我賺咁多

準備入

插水

短期應該會回110

熊熊哈

準備再入

屌你 直接入隻62501 算鳩數啦你

好友殺咗四天王最弱個隻就懶勁
四天王之一62446 回收價120
夠膽就上嚟殺，未驚過

有排升

轉燈！

係時候熊佢

殺！

88蚊先上車, 舒舒服服等過年

大上大落，心血少d都死

今日高位急會，聽日發財！

樓主有冇部署
今日個市佢仲升緊

睇住110先

買牛啦.......

口水put可以有咩部署

認真put死咗十次喇佢

樓豬跳左樓？

你覺得佢真係有買咩
每次升佢最興奮 推得最勁

樓主今日發達

今日繼續發財

點呀口水put

我發緊財啦傻仔，等跌穿100啦

繼續打飛機啦

暴跳
發財機會

就到第一站110

穿！落100啦！

打算100入？

殺佢落90先

難小小wo

落緊

今日收110

中

我已經睇穿依隻妖股走勢，聽日開始發大財！

發財了

聽日會挑戰100點，如果100守唔住。。依隻野大0樂

100蚊收到好穏

一穿就無底, 唔好諗住入, 睇住70先

概念股都是被人炒。一冷落就跌到趴街。

107入左點算

保守睇頂住100

係咪升少少即放

妖股驚西咩, 睇120

大機會穿100...

仆街，已轉倉入巴巴。。

我平均108

醫療與「留在家𥚃」相關股受益

壞消息當好消息，佢大把業務係受災區

今日應該可以108收市 上番條軌 聽日就唔知啦 始終睇淡

你上次100入完兩手又有入市？

有呀，出左花紅高追左少少

我都睇淡

我有諗過…大6人會唔會宅在家中，再叫美團d人送野到屋企門口

唔叫外賣 唔出街買餸 唔通食屎呀？

有好多業務唔係外賣，外賣係其中一種

好似有酒店果d…正路果d應該食得屎…但隔離post話d人逃離武漢，咪需要酒店囉

咁Ctrip咪無生意

外賣仔都驚染病集體辭職，美團玩完

跌得

無乜水花

成班財演推隻美團就知奶野了

今日落100

今日好唔好入翻小小過年？

穿50天線 走鬼啦

伊個妖股

未跌夠喎

大戶都走緊鬼你仲入

勇者無懼，仲要收咁多日市

gggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg

樓主嘅堅持終於有回報

跌啊 仲未完

穿埋

又話肺炎冇人出街美團外賣會受惠既？我屌你個美臂喇

破百

想入熊

70蚊見

沽 繼續沽!

沽爆佢

90蚊先諗啦，佢旅遊業務佔盈利好重

外賣仔止蝕離場

跌近一成！有冇搞撚錯

嘩屌，樓主今舖發達

反彈

睇70？我入put㗎啦

95應該得，不過怕反彈

btw我走了

係比位你PUT

即刻彈大師

依隻野我已經睇穿哂

得個概念，沒哩實際。

你老尾撈錯位搞到蝕錢離場

正股？幾錢入

Same 見佢穿100 追put

繼續put開年收佢皮

我暫時走哂的了，祝大家好運
我過完年先再睇情況

唔知咩大行唱好3690至$122，屌拿星

反向操作是常識

跌到我的價位

Put or bear 🐻

長假點部署
得返十分鐘

大行唱好，屌佢老母

靜觀其變， 放假返嚟方向應該好明顯

經我幾日觀察, 我大膽開出目標價86元

垃圾股，沽爆佢

咁靜既

嘩 個牛熊比例97:3?